如果見唔到有委任證係咪告佢冒警？

如果係因為見到佢著係背心有警察兩字又唔使委任證
咁市民係地下執到一件一樣既又著左上身
又無委任證，如果截停，報警會點?

可以打俾999
真係唔知有冇人冒警
但你預咗會俾有number同委任證嘅抄你身份證
而冇委任證就會調頭走